延禧攻略緊張到

Yes

愉貴人之後會變妃依付純妃被迫變奸
被罰去寺廟長住
愉妃最後交托五啊哥比纓絡

收皮啦

收視第一

好好睇
貴妃奸到

緊張到射左

柒聲佬

好好睇
呢一刻我覺得自己係一個中國人啦

愉貴人

皇后好正

明明延禧都唔係主角
點解用佢名

教你點攻略佢

櫻咯好J到

有邊刻唔系？

東京攻略主角都唔係東京

令妃住延禧宮， 成個故事最後大贏家
先後打敗高貴妃、純貴妃、繼皇后， 最後主掌六宮

櫻咯

秦嵐正

好想俾櫻咯瘋狂西面

阿蛇好老，吹大左